法唔法國越嚟越多政府Message?

驚方
衛生署
保安局

第一次send出黎果陣仲好大反應
係咪大家慣左？（慣埋右）
定係我一個多心

收到火都黎

其實點先會收到？
我好似無收過